旺角M記閉路

大家都知旺角M記壞閉路

唔好唔見私人物品
睇清楚找錢有冇少
睇清楚個餐，唔好番到屋企小一件，要番去拎

搞到要check閉路就唔好啦
記住係短期內，可能好快整好

推呀，要保護私人財產呀各位

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

唔好比讚唔推，唔見野好大獲
係重要物品就唔好啦

保障私人財產，由你我做起

我冇野講

今日有幾多人去旺角m記

人多地方易唔見，旺角咁多人，唔知呢